塵s秒回

暫時唔想瞓
有心事可以隨便擺低
鐘意9up都無任歡迎
樓豬儘量秒回

=.=

回

Ho ball

屌 自己回自己

Hey

慢

Hi auntie

咁夜唔好食太飽呀
會消化唔到

好咩波牙

Hi

禾表示無奈=.=

餃食飯未

hi uncle

肯返來鳥

上水木

我撚住繼續潛水睇下電影

唔食了

y又唔食呀

邊個會九點就瞓

唔肚餓啊

樓豬

咁都冇得唔食ga

習慣左唔食晚餐

咁你慣左就算啦

問你先岩

減肥？

hi

Ok一齊

moon哂po

係啊

得你咁忙

我學緊潛水

食飽飽郁吓嘛

吹牙

知咩事咖啦

我願意食十碗薯粉

威

me4肥仔

懶肉

口水雞

食屎啦你

食辣對皮膚唔好

no

新人留名子

miss me?

hi有疑惑

Wt happen

拍左好耐拖 點先可以搵返一開始追大家果種心動

間唔中食一次

請講

牛第個

食你個啲

ng g

OK

做返一開始做嘅嘢

今日仲未痾

eg

想典

我等

巧浪漫

係人地屋企打車輪

唔急

咁又唔得我地都係保守比較上

你睇唔到事實

just example
你做返你地果d

但宜家太熟悉 做果啲反而好奇怪
你明唔明一開始果種好鍾意心郁郁好肉緊嗰種感覺

你都識講你地太熟啦，好多嘢都一齊經歷過，你已經好清楚另一半係d咩人佢想要d 咩，所以個feeling都變晒，唔再係啱啱拍拖，好難有返果種感覺，除非有d咩事發生左會令你地更加着緊對方

講得多就假

最近點

麻麻地

唔開心？

-.-

少少啦
其實冇咩嘢
好快冇事(應該)

返屋企未呀

咩事呀…講唔講得俾我知

唔講了

你堅秒回

禾唔是流的

問完我幾時得閒 之後已讀左我 想點

Hello

講呢d

諗緊約你去邊

冇覆幾耐先

0.0

bye

依家有咩搞呀

養生之鬼

秒回之魂

咩料

睇你嗰po打機囉！
你呢？

瘋狂睇youtube同書
太悶

碎料

死肥婆做咩喊呀
話我知

想叫春

暫時唔想瞓

你唔係去冰川咩

睇咩書

ching多左

請擺低

你做咩次次都依句

講下個星期

小說

又去牙
咁係咪可以收兩張

愛情…言情…武俠…色情……

好啦我收一收皮先

地址呢？ 聽日翻

仙俠

依家做緊咩呀

咁算啦，好似好chur

No bye ok?

唉係真就好 吊住我癮

就黎兩日

問佢做咩囉

諗緊幾點訓好

...ok

樓主係咪真係會秒回

係

依家塔車番屋企
每次攰到乜都唔想講靜係copy

可以唔洗理佢

依家

唔想你咁辛苦呀

食完女啦

你真係唔好彩

hi ching
有咩搞呀

辛苦了
早d返去沖涼瞓啦

yes
又白又滑

介歌聽

屈G
幾時俾d我

我個名

可愛？？？

no
you too mean

一個都冇

新ac?

公廁

此話何解

見你甘橙
介紹個俾你la
@skd1118

不吐不快

咁啱有嘢做緊

好橙牙

好心加密啦

可愛
歡迎番黎

專業賣樓主

樓主咁得閑秒回連登巴打

唔洗啦
上次又係一貼相就認得你

灰雞

樓主覺都冇得訓就係為左秒回我地巴打

想
條毛

太得閒
同r水吹姐

其實邊個黎嫁
可愛好憎佢?

樓豬請埋打手

我又嚟

可憐

快屌

矮妹

咁樓主對我咪仲好過𠴱d當我係水泡嘅朋友

幾錢宣傳一次?
當pt做下都幾好喎

邊個當你水泡

高妹

佢好似出開5蚊雞一個cm

又要打乞痴

難得有人叫我高

樓主係新一代暖男
有冇興趣要tg

一隻G翼

未拍拖前日日wtsapp轟炸我 一拍得成就幾日唔覆我嘅好閨蜜

你係女?

薯皮巴打係樓主忠粉?

餃姐

岩岩去左食甜水

樓豬沒朋友

掛住你

我對個個都係咁
上連登唔好咁認真啦

冇

ok絕了

我d fd都係咁

餃

鍾仔

入多d嚟就知關係有幾複雜

有異性冇人性

絕咩

唔識叫餃姐？

唔當禾fd子

我地玩多角戀

有異性冇人性 都唔諗下佢失戀𠴱時係邊個日日伴佢 一出返pool就898

想知

好孤單

餃好了 唔好姐

你有我

姐姐

樓豬=5p台核心

私はあなたを愛している

想加入嗎

薯妹

朋友是要見的
你reject了me

觀摩吓先

比左花生錢未啊？

真
一失戀就飛的出去陪佢
之後仲要陪佢飲酒聽佢呻
一有新女就失聯

logic king

咁可以點

咁似一個人

咪做我

收税

always

who

君子唔會咁做

h字頭y字尾

但你唔是

狂番工、打機hea時間囉
可以點
我地都冇可能出pool嫁啦

聽過

似鳥

正解

咪咒我呀

樓主
今日唔見左成日
發夢見佢去左溝女

起樓主嘅post lm圍爐取暖會冇咁孤單

battle symphony

no
me ng kai sum
想靜下

只是太愛你 & 斷點

係啊
比我說出左重點

我以為樓主唔鍾意我啦

好想食

俾d溫暖你

兩首都好鐘意

Hi bitch

我想消失下

啱啱食左宵夜

肉妹冇大冇細
都未叫綠姐姐

唔準咁講嘢呀
淑女d

橙橙

又撈亂咗綠姐同餃餃子添
綠姐！！！！

hello

原來你會咁叫我餃姐
唔可以咁

肥到盲咗

個嘴呢

屌
做番自己啦

脂肪迫住隻眼睇唔到嘢

沖白白了綠姐餃姐

啱啱沖完涼冇帶眼鏡姐

識嘢呀你
佢一日屌我一次

肥妹都有打手

唔睇下佢係邊個既

好衰 咁話人
會溝唔到女
等我教下你點flirt女

你想講係你

my face my fate

求教

唔敢
佢有仔了

韓仔look好殺食wo

比個女仔我示範比你睇

@肥葉

唔開禾事
me毒撚look

揾日屌死你

當我係

你成日黎游水架？

走先8

新人入黎叫春
有冇人聽？

你個fd呀

剛好有個實驗品

講我愛你就俾你走

翼翼想叫咩春呀

嗌梨

得你一個嘅?
我都係喎

49公

呢度好小圈子
我唔敢講

好熟？

快啦屌

唔合格
要3個字

Who r u ar

哦，係咩

扮唔識？
fine, 88

ok bye

你叫先

我新加入呢度

叫咩

Spring

至少都改個名先扮啦

外賣

我木

食左宵夜啦

好9沒見 大家過成點

幫你煮啦
出面外賣要等咁奈
怕你肚餓

還咗名？

牛死囡囡

Y dive water ar
Tell me

䁔男

咁夜食訓覺會唔舒服
買左D山渣比你消下食

樓豬係

你同樓豬平時講嘢一樣

樓主先係flirt女專家

分身BAM

屌你老母

Y

嗱
唔是我講㗎

我同樓主講一樣嘅野
你會受邊個

佢基的
你。。。

ching sickball

你個名咁可愛
唔可以講粗口嫁
一啲都唔襯你

係咪有宵夜食

我。。。
我未同你一樣係絲囉
無聊flirt下女咁解借

我煮比你
想食咩啊？

hi
麻麻地

木事牙

食開冇事
thx

咪屈我

你聽佢講

做咩咁燥呀

又新一日

唔想

食完lu

flirt我
大大力

新一日第一個就見到你留意
今日應該好好運

做咩仲唔訓啊
聽日會冇精神嫁
我唱歌比你聽啦

Warm

成日食對身體唔好
以後我陪你唔食消夜
每晚都望實你

王爺舒唔舒服啊？

學資處好撚煩呀！！！

窮人的悲哀

芒果pancake

好尷尬

女仔講野溫柔啲
其他人會覺得你粗魯嫁
好彩聽到嘅係我炸
我只會覺得你可愛

點解依家仲搞緊學資?
唔係錢都岀埋啦咩 定係啱啱入u?

好9公呀！！！
霸氣啲

呀蘇上返去
乜已經搞完架啦咩

開始計時

唔好意思啊
一時冇注意到你感受
比個機會我了解下你

ok

學資係5月搞架好似 但唔知啱啱升上u係唔係

句句都好撚嘔心

點霸氣啊師姐
我走暖男路線嫁喎

你合格 樓主唔合格

me good

我覺得啲男仔咁講嘢好嘔心 too much

要自己比住先

樓主去左邊到死

我真係講唔出

錫返啦

地獄

陪我唔食。。。

sor lor
唔理你了

唔玩啦我

佢拾我

你應承整野食俾我 我等緊食

咁我果d呢

青青揾我做咩

可以再霸氣啲

啱啱上u好似開學先搞

嬲豬啊我

sor lor

已經屌埋出聲啦wo

又搵到核突漫睇 正

嘔心4

我以後都唔flirt女啦

h漫

咩係核突漫

順手flirt me

依個ok

應該係獵奇漫畫

不了
毒撚受唔起

正

淨係flirt you is ok

flirt

完

重口味

我鐘意

肥婆你嘅

介紹比你

你覺得核突下話
我要flirt到你唔覺得核突為止

受唔起
順手見到先啦
我唔重要
得閒先啦

射射你

唔了
我仲要瞓

我對重口味冇太大興趣

冇同伴

抵

我都要訓啦
晚安

真心女仔見到會覺得正咩

Night night

真

太早啦
陪多一陣啦

最大路應該係「我琴晚發夢夢見你」

太多會反感

嬲

應該係惡夢黎

唔會
唔識flirt啊
我9 up想誤人子弟炸

又玩鳩毒撚

咁耐。又話秒回

跟我學嘢啦

BB唔好嬲
我知錯啦

刷牙呀

教我flirt你

可愛

可愛
你今日都好可愛啊

姐係其實好似唔太關你事

師傅好強

我咪毒撚lor

咪屈

要簡而潔 霸氣

遲啲刷唔得既

樓主係咪flirt完你唔負責啊？
幫你教訓佢

屌你

啱啱食完宵夜呀

記低佢先

明天再戰
快啲訓啦

咪屈
我淨係flirt一個咋

晚安

開心仔
屌你=flirt你

瞓啦柒頭

食咩呀。無我份

鹽燒雞脾
你都唔出現

搶完1001 唔開po 屌你老木

我都關事ga?

減肥係女人終生事業

學成未？

餓到訓唔到 又黎推po

學識左少少

矮妹夜晚冇食嘢咩

有 但都5個鐘前啦

揾d生果食下頂肚

擦咗牙

刷

擦

飲多d水先
一係乖乖地去瞓啦
肚餓好快瞓得著，唔好再睇手機啦

果然真係暖男樓主

我地學唔到㗎喇

我又想學 牛下女

做唔出
抵樓豬有女

以前成日俾人話唔識關心佢

條女真幸福

呢啲嘢靠經驗練返嚟架

飽4了

岩牙

係一頂帽逼我學

食屎啦你，又抽

歪唔叫泡狗食

不嬲都係最後咩獲

咩準則牙

渣ga
咁都唔G

失望鳥

勁

慘

有幾

Very

有幾very

Uncountable

學左兩日（？）先識少少 慢左啲啊下
加快進度！

果然真係暖男樓豬

掛住你地

咪再抽水=.=

omg被樓豬掛住

獅子仔

餃姐仲唔比我捉到正

點牙

絕望牙

有冇人喺西環附近

好眼瞓牙

Metoo

Jm9

橙

想點
食野冇錢比?

call冇錢俾

second

k

skd lunch break?

yup

宜家先有飯飯食

飽了

食咩

頭先放飯見到Anson同阿Ken
望上天花板扮冇睇過佢地D片

湯飯

兩個都唔識

唔需要識
我都只係睇過下
知佢地係邊個借

moto?

三哥

做咩唔過去

有

又唔係fans
但見到覺得好神奇
好想笑
所以望上天花板

快

好想笑係咩事

不鳥

醒啦

？

咁你就當我覺得好神奇啦
如果我見到你真人都會想笑嫁

出左去喇已經

?

笑毒撚

去邊呀

覆診 睇牙

佢嗰啲應該係傻笑 唔係恥笑

想jo愛

女牙醫

毒撚驚驚

go jo

冇囡

我係男牙醫 佢好溫柔架

無事啦

揾仔

吾系gay

是咪好多牙屎

禾G

靚仔 ?

佢？ 我？ 我唔係洗牙啵

都唔差架

咁你去做咩呀

悶4

我都係

睇牙 覆診 我箍緊牙

廢青

放假？

酸我？

番工
但剛做完份好悶嘅野
今日公司得番我

收幾點

6點

聽歌又怕我聽唔到有人黎
我果面個門鍾好鬼細聲

專科？
我都等cool

帶一邊耳機

快了快了

邊度快

Nope sorry

好似係專科 好似
我箍左大半時間喇

Okok

你鋼定套？
cool左幾錢呀

牙套 4萬左右 包一年兩次洗牙
全數既錢好似包左四年時間

我都cool牙套
但仲未開始

剝左牙了？

未呀

唉，好撚唔開心

做咩呀

格格不入

form都唔識填 啲雞腸雞腸

熱lun4

有姐姐教你填㗎嘛

好柒，當大家識隻字你唔識個陣 religion 我好似寫咗地方添諗番起

佢地都唔會知你填咗咩
扮到好似識咁咪得
輸人唔輸陣

gogo

nice

nice mud 9

有冷氣

難聽過粗口

爽爽

秒

佢地入嗰陣即柒

有咩好笑
咩都識唔使讀u啦

其實無人咁得閒理 放鬆啲

我reg day咪又係成碌柒咁
相又冇影定
要柒住叫人幫手影
跟住crop size又搞唔掂
要靚女姐姐幫手

有無報ocamp

見到舊書友 好唔開心

participating ocamp is a MK behavior

啱 讀大學最錯嘅決定就係去咗ocamp

唔係social撚去嚟托

巧chill

冇人理你?

嗰陣reg day俾個系啲人捉住話一定要去
第一次踏入大學好驚就聽佢地話交咗錢

唔撚想玩房game 但又唔俾人返去訓

肯定好靚女

有無同組爸打茄輪

柒頭點會有

我冇去過O CAMP
所以唔多知道
識朋友唔一定去O CAMP
我覺得同聲同氣朋友重要啲

我好想攞返嗰300蚊 貼錢買難受

但唔識英文可以跳樓死

300咁抵屌

係 我大部分frd都唔係ocamp識

實有人唔勁

hku 個個打底4up

唔洗唔開心 平時最多SAY 個HI 咪得

你幾多?
Hku 啲人好鍾意提dse成績 提到yr4都仲有人提
勁on9

唔通通個個開口就成個鬼佬咩
大家屌嚟屌去好快熟㗎喇

3 ar

唔係語文系就得啦
通常佢地只會講自己5**嘅科

━━━━━┒
┓┏┓┏┓Fuck you English
┛┗┛┗┛┃＼ ／
┓┏┓┏┓┃ /
┛┗┛┗┛┃ノ)
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┃┃┃┃┃┃
┻┻┻┻┻┻

1001000 1001001

餅

終於得閒上連登#yup#

搞咩咁忙呀

知唔知我邊個

唔知

咁都仲有好一段時間

召喚泡狗

温習補習趕作業畫圖

死左

Miss him so much

辛苦晒
返到屋企未呀

巧gay wor ching-,-

佢世界很陌生緊

第一日G?

一早返到 啱啱食完飯

Always

似係

唔好咁早沖涼呀，會消化不良ga
抖返個零鐘先啦

知道鳥

似扮蟹

黑心9

你唔是北上左咩

好耐冇見喇

木柚lor

剝完牙仲要再等啲牙套到埗你先去上
之後覆診就會加粒粒

見邊個牙

我唔識打橫行

對牙

1001110 1001001 1000111 1001000 1010100

果陣應該痛到食唔到嘢
好彩唔係鋼cool, 唔係仲痛

因為你唔係紅絲

太大隻已經横行緊

call g木

Never laaaaa

好串

kxxy
驚自己見到又亂諗嘢

有jerjer仔是原罪

唔好玩依d, 睇到眼花

1000111 1001111 1001111 1000100

ever

塵塵

但我想玩

木柚

Nope

katy

獅子仔
做緊咩呀

屌
又冧掂一件

唔好啦

原來係佢

=.=?

佢講左好耐

啱啱打完機

我新嚟

你又sick?

我識果個katy係矮妹黎

笑左
笑埋右

skd=mk

有冇第二d嘢玩呀

明白曬

halo

@矮妹

玩咩呀

唔歡迎新人

扮
唔關心泡狗

我小薯

Real

木屈

mk= 排新人

唔歡迎old seafood

我都唔上連登嘅

明what

唔係講佢

皇室

直線歡迎我？

搵我

1q題呢

成日掛住call g

會然矮妹

halo 小薯😂🙈

推理玩唔玩？

hi I am fine you and and you?

點呀
mon住我

Call u

撚多咗

10001 10000010010 101010100

醉愛高妹

木緣鳥
我唔玩你先玩

一上就好多人叫我

詩狗

唉

trytry

咁走先鳥

鬼得閒mon你
一入嚟就睡到你叫我喎

仲屈我係G

詩

底線

其實我175

ching撚多咗

木

點解唔玩

紙仔好擔心你

？？

不要暗戀
去強。。。

紙

hi
高妹

太悶了

cdog

你屈我就真

除褲攞個屎忽過嚟啦

你player 太多仇家

休息

薯薯

邊柚牙

你箍落就會發現 其實都係會好痛
不過可能都視乎每個人啲牙既狀況 我本身好唔整齊
所以戴箍 一拉啲牙就好痛
我一開始嗰時都有試過痛到食唔到野

唔上連登鳥

唔準吉禾

繼續

咁應該冇

樓主
我睇錯你啊
仲以為你係毒撚添
我以後唔玩你啦

落橡筋先係最痛

我戒緊

我仲未cool ga
唔好嚇我啦

繼續俾你屈

有緣再見 88

大話狗

我準備好了

玩毒撚？

um...=.=?
我都廢事講

佢好fit又高

真相大大白

從不屈人g

矮妹你cool過？

走鳥

詩詩

我未呀

話埋你啊笑

現在已夜深

ok
我不嬲都G

臭

係 仲要係傳統嗰隻
整到個口損曬

鍾同學

因為拉得再勁啲

I know

係事實喔 塵塵

做咩扮識佢

好可憐

王同學

認真超簡單

禾走先啦泡狗bb

走左都掩飾唔到你講大話既事實

屌
咁癲咩

You?

唔勉強了

我就係驚咀爛先決定牙套
辛苦了

唔批准

我俾左訂啦
屌，返唔到轉頭啦

典解

鋼箍係係刮損曬架 你唔知？

抵啦

陳同學
最易中嘅姓

你用傳統?
咁箍牙時期唔好拍拖唔好kiss人

巧悶悶死

佢難d

去左冰 好似好耐無見你

牙套好似細力好多?我心急想快啲

幫樓豬秒人

口水好核突

詩詩知我姓鍾

我的親

Ok u win

Player塵

唔驚啦 唔會咀爛已經好好架喇

wow cow cda

診所話 依家既技術 牙套同傳統 時間差半年左右
佢咁講我咁聽
想快一定係傳統既咁

點夠樓豬嚟

一損就生飛滋 一次可以有幾粒飛滋係口

忙著寫信，有時間就看看維基百科......

禾刀系咼

幫下手啦

可摸耳比我贏一次

我當年都箍咗一年幾 依家半年就得咁勁

係 個個fd都咁講 好撚慘

面皮唔夠佢厚

佢老公最近好忙係因為出去偷情俾佢發現左，於是佢老婆就將大量安眠藥融係水再結成冰放係whisky俾佢老公飲

寫咩信 情信麼？

你咁講咩意思

系喵？ 貢岩既

但好似鋼cool效果會好d

鍾定英?

Okay u win

寫比我沒

唔係啊 意思係會慢傳統半年左右

抵佢有女

開心仔

我個fd cool過都係話損左小小咋

我唔理啦 其實我覺得勤力戴固定器先係重點 個個箍完唔戴 就走曬位

我牙套

鍾落海

5p台暖男

我冇女

Bingo~~~！

佢地叫me鐘囝

情信啊，現在寫不出來了。只是寫一些生活瑣事，聊聊音樂、一些人生道理...... 大部分時間都是聽別人分享故事。

SKR SKR

地址？

相擁的不只這肉身

咁正 我有1001個fd話 佢從來無刮損過
我
真係無乜可能既事來

我寫聖誕卡比你

我痛哭於你懷內

牙套冇事ge

撳得嗰隻定唔撳得嗰隻？

好懷念啊，以前都會親手畫

地址
寄比你啦

聽別人分享故事 我也是呢！
但最近反調轉了 我需要向別人分享吐糟
我也常常書寫的 無聊想到就寫

一日要戴幾耐

禾呢

好唔幸運地 損過一次 即刻第日再衝返上診所搞

其實唔洗用腦都估到
有冇難d

e貓

聖誕節先

果陣佢仲叫我鋼cool
好彩冇聽佢講

Optima wear: 22 hours/day
喺放牙套個盒入面
每次打開都會提你

已然無從離棄

我e貓用本名
起多個send比你

有筆友嗎？

巧

你想點呀

我都想比佢暖下

屌，咪嚇我啦

抵得住痛既 其實無問題
我唔得姐

Pm

慢慢 現在距離聖誕還有一大段日子

以前有 寫著寫著就沒有了
要做筆友嗎？

我戴全日算

你答左先 我先答到

沒錢買郵票

太陽都唔夠佢嚟

咁痛點食嘢呀

男人老狗咁怕痛 我咁矮都未驚過

email或者app寄信都可以

一時得一時唔得

面交ok?

我係好撚唔好彩的
我剝完牙都流血不止 流左24個鐘左右啦
第日診所一開就衝上去 縫針
好撚慘

這些機會

24個鐘

我個口好易生痱滋

岩牙 所以啲人咪帶曬較剪出街 食粥嗰啲囉

屈哂Gg

咁跳脫

屌，關你矮咩事牙

我地都可以做網友嫁
有咩心事就講啦

24個鐘。。。。

食野就除落黎啊 戴住咬唔到野架 無力

逼我再減肥

個鐘囝太百厭啦

App寄信？

我落橡筋嗰日真係無食過要咬嘅野
真係咬唔到

我依家瘦到營養不良

飲嘢唔食嘢

你幾耐之前cool

咪就是今日去剝 流足一日 第朝再上返去
諗返都覺得CLS

下世做冇jj

見到d骨未

眼瞓4

咁點返工

過左前嗰幾日 好左少少了
之前晚晚發惡夢

矮啲神經線短啲 痛楚傳得快啲

太撚唔好彩

哄你瞓

冇得唔肥又唔瘦咩

咁曳曳 打佢pp

想見？

我都試過完全無力咬野
I know that feel

go weak木

9-10年前 一換曬牙就去箍

不了

好奈冇發夢啦我

訓前唔好成日睇恐怖野啦

飲野 有糖既 飲完最好都飲啖水
唔係好易蛀牙

認真呢
真係未聽過

箍牙真係不可一不可再

鎖骨計唔計？

依家木事鳥

fit

無返工啦緊係 訓覺訓醒成個枕頭都係血

會痛ga

難嗰啲通常都好長 唔想打

唔想
太瘦

應該無

9 up你都信
由個口傳去個腦到啫 關身高咩事

食朱古力增下肥

咁早就咁識諗

可能係鄰家女孩

見到骨唔靚
食肥多少少
健健康康就對啦

我唔睇恐怖野架 我驚
惡夢係壓力嗰啲野來

跟*

揾支飲管飲

係 應該無乜人牙套
又流血不止 又刮損

好露骨啵

減下壓力
有咩壓力做下運動，打機發洩下會好啲

呵返

日日都啪咩

都得

係 秒變肥妹仔

梗係飲多啲珍珠奶茶最有用

屌，玩9me

話人地fit唔得咩

你有無牙

呢個仲甜

Ok fit

嗯嗯知道 btw我唔打機的
去看下海會好點

似笑話多d

因為係689偷嘅

好撚正呀

你講緊你成肥仔之心路歷程嗎？

最好做d運動有線條

佢有新po啊屌

夜晚自己一個?
咁唱K呢？

樂於share

佢係咁狗架喇

汪

呵番
過左去lu
依家d牙又整又靚都值啦

太甜 唔想日日飲

打細力d

女仔有馬甲線好好睇

矛人同我唱k

我試過自己睇海睇到凌晨3點先走

聰明囝

望住我飲

都係既 只有見到結果看會安慰到自己

禾有牙

請fun享

圖plz

好得人驚

Join ok?

me2

不暴力 唔打人架我

唔出賣

有啲恐怖喎
女仔唔好自己一個去到咁夜啊

j死

未見過肥仔飲甜嘢？

加飲酒

好癲 我都係12點幾咁啦

依家無去好耐啦 失戀先會咁做

溫柔到

下個是me了

pm ed

也許更易

係時候一齊去

分享